離開香港已經成為唔少人既夢想

曾經香港被喻為 『福地』
冇天災 經濟發展好 法治根基厚

但係呢幾年係發生既事
已經令唔少中意香港既真香港人覺得絕望

雨傘革命開始，曾經出現一班真係想為香港好既人。雖然唔係屬於大多數但係大家都有住信念希望可以令呢個城市變得更好。不過相信自從見到有一大班當年有份瞓係金鐘既『黃絲』係行政長官選舉去左撐曾俊華已經令唔少人覺得香港真係冇得救

到左近年，有好多令人咋舌既事一幕幕咁上映。由納稅人出糧既黑警無理打市民、唔少惡法好粗暴咁通過、議員接二連三被DQ、一地兩檢 網絡廿三條準備出黎折磨港人。。。

到左今日打住 『民主自決』都可以失去參選資格。連最基本既選舉權與被選舉權都受打壓。

香港的確唔配有一班真心為香港好既人
不過真係希望大家唔好放棄。相信有唔少人仲係好中意呢個屬於自己既地方
『問我初衷鏗鏘的答 不吞吐』

唔買樓已經夠移民啦

的確

錯喎 係買樓然後升值四五倍賣樓或者按樓先夠移民
唔買樓筆錢攞去邊度投資會有咁高回報？

仲等升？四五倍？la la 林走人啦，遲啲想走冇得走

當然講緊至少十年前買個班啦

完全中哂中央想做既野啦，本土香港人想走，大陸人又不斷落黎，樓/地/市控權漸漸都係大陸人渣手，一路都做緊野換緊血，唉哂氣啦

已經令好多人死心

睇黎真係冇乜人想留係到